# README #
Задача: Разработать веб-приложение для просмотра данных о погоде.
Требования к реализации: Задание должно быть реализовано на платформе Java в виде веб-приложения, остальные детали — на усмотрение разработчика.
Постановка задачи: Приложение отображает информацию о погоде с различных погодных сервисов в Internet. При входе в интерфейс пользователь может выбрать интересующие его город и погодный сервис и увидеть информацию о погоде.
Требования к функционалу:
1. Для выбора пользователю доступно не менее 3 городов и 2 погодных сервисов.
2. Отображается не менее 3 показателей погоды (например, температура, влажность, осадки).
3. Выбранные пользователем настройки (город и погодный сервис) сохраняются между перезапусками браузера.
4. Актуальность данных, выводимых пользователю (разница между временем получения данных от погодного сервиса и текущим временем) не превышает 5 минут.
Приложение рассчитано на публикацию в Internet (т.е. число одновременных пользователей может быть достаточно большим).